Donal Trump 算唔算係最成功既人生勝利者

1. 有父幹
2. 商場戰績出眾
3. 曾經歷事業低谷都一一克服
4. 性伴侶多（老婆好明顯唔介意或冇權管）
5. 老婆全部好西正（at least 後生時係）
6. 仔女全部生生性性 一D唔似二世祖
7. 把口牙刷但好有愛心 經常出錢幫有需要既人
8. 唔煙唔酒
9. 幾十年商業生涯累職過百億財富
10. 步入人生晚年轉職成地球上最高權力既男人
11. 72歲身體狀態仍然十分理想

好多都係有錢都做唔到
屌 根本係男人既終極目標

我淨是知Donald Trump 就是

直頭超勁，贏左總統都無咩反應，佢呢個年幾都係冇咩求後生廿年可能比支那收買倒，依家完全係想搵人娛樂下

成日打留個d字

仲成日打錯字添

Btw 侵侵

我覺得佢係真心為美國
好多人覺得係鳩UP既選舉promise都做到出黎
同埋可能真係個天玩鳩中國
如果佢廿年前參選當選既話
目標應該係日本唔係中國

咁又係呀，廿年前佢又會好似依家養大印度咁養中國

成日打溜水字邊

做乜都係為左自己人民
可惜我唔係美國人

漏